決意離開連登

分離從來不易 這個你我早已知

玩留

踢埋附加賽先啦

玩留牙！！！！！

未降班呀，唔好咁恢

走啦熱狗

25 gap

既然你心意已決，咁唔挽留了

唔留熱狗

No

真係離開咗

幫我找晒啲數先躝

你仲要逼人

真

數還數 路還路